警牛頭角打擊電動滑板車 拘34歲男涉4罪

【星島日報報道】為針對區內違法使用無牌電動車輛的情況，警方東九龍總區交通部特遣隊人員進行打擊無牌電動車輛行動，拘捕一名34歲男子，他目前正被扣查。

人員在牛頭角承啟道及沐泰街交界發現一名34歲姓莊本地男子駕駛一輛懷疑電動滑板車，於是上前截查。人員經初步調查後，該名男子涉嫌駕駛未有登記車輛、駕駛時沒有有效駕駛執照、沒有第三者保險而使用車輛及駕駛時沒有戴上認可防護頭盔被捕。

被捕男子現正被扣留調查，有關的電動滑板車已被送往車輛扣留中心作進一步檢查。

警方提醒市民，電動可移動工具不宜與一般汽車共同使用路面，亦不適合在行人道或單車徑上使用，在道路、行人路及單車徑上使用未經登記及領牌的電動可移動工具可能違反香港法例第374章《道路交通條例》及其他相關法例，市民切勿以身試法。

打劫又唔撚捉捉埋啲0威脅嘅

警甴浮係識捉呢啲咋嘛，你唔好期望香港警甴能力太高

其實加速走 班狗追閪到你咩

創科區出黎講兩句啦，呢樣嘢全球越來越盛行，香港仲未開始傾放寬，落後人地政府又拎出黎嘈

創科局先啱

係 弱智仔黎

承啟道及沐泰街交界
嗰度地盤嚟喎

人哋已經去d 無乜人嘅地方至用......

電動輪椅呢?

緊係捉d 0威脅架啦，打劫有刀喎，𠝹親手指點算

電動滑板車成日撞到人

4罪

應該要合法化呢類野
例如風火輪，電動滑板車 呢類

最多要考牌 上堂

香港地少人多，d 路多數唔係一條大直路，又高又低，同外國唔同，好易撞到人，合法化真係唔多建議

根本係當佢無牌駕駛咁嚟處理

有利民生就唔做, 郁到既得利益者就即時撲出黎咬人

限速可以解決, 去韓國D好多人街道, 個個都係咁踩無問題

早排果啲支那電動單車報埋警都唔撚理 , 而家走黎捉電滑板

拉曬啲foodpanda囉 好多都係揸呢種車

尋日咪拉左七個打劫

係咪痴撚線人地台灣周街都係啦

楊局長正在為設計一枝防狗尿智能燈柱而煩惱緊。大家比多少少時間佢啦。

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

歐洲好多城市都係只有市中心先有得玩時租果啲
通常都係極多人多車既遊客區
所以個情況係同香港差唔多
唔關外唔外國事

開始得閒追quota

直頭狂挫d 唔關事既罪落去

全世界只有香港玩係犯法

近排多左狗抄牌

一係就直頭唔比賣
一係收緊門檻考牌戴頭盔
而家比賣又冇監管靠現行法例黎捉人
過時又唔合理

班狗幾時被電動車撞撚死

剛剛自炒死左件

咁如果真做嘢又唔好屌

因為死咗人

死左人先黎捉

警方提醒市民，電動可移動工具不宜與一般汽車共同使用路面，亦不適合在行人道或單車徑上使用

咁其實可以喺邊度用

滑板車就捉
夜晚係海邊公路玩爆喉飛車就唔撚捉

電動輪椅呢？ 最危險係呢班人
成日轉角位衝出黎

次撚次都係死左人先做下樣

你都識講支那啦， 一個普通支那婆打人上庭有政府私家車接送加保護

成班過時守舊撚
一味淨係識禁禁禁 唔係做好配套方便市民
利申 非電動車用家

人地國家係會因應科技進步而改善法例追上潮流
係得香港先會咁on9用過時嘅法例去捉人用創新嘅科技產物

早兩日死左人吖嘛

撞死左人都無威脅，柒少陣，ok?

如果戴左頭盔會唔會告其他罪呢

等於拎人地架車黎揸咁告
應該仲會有條沒有第3者保險駕駛呢類野

講過喺私人地方玩得，所以賣係唔犯法

咪同小偷偷野一樣，取易不取難

佢地聲稱拉左
不過會唔會係借名拉手足就冇人知

屋企大咪可以係屋企玩囉

嘩，4條罪，以為捉到世紀大賊

電動滑板又真係討厭

咩罪案率最低都係叫人咪撚開file 或者開d捉實/捉左 比呀豬呀狗做都高啦

我覺得依個更加要規管
見有好多識行識走既都坐部輪椅周圍亂咁行
要發牌比唔健全人士，首先要有醫院發既信先可以申請買黎用

柒少陣啦on 9
單車夠撞死左人? 又有威脅

等陣狗又最低武力開槍射你

駁唔到

秀茂坪賽輪椅班廢老又唔捉，車速快過的士又唔睇人

邊條法例唔比踏呀

自炒死咋

忍唔住駁嘴
警犬

點做好五毛依份工呀

意圖係空無一人既街道上鳩撞途人 所以電光石火間試用最低武力制服疑犯

係，有幾次都差啲撞到

我驚佢撞落我到係佢冧低唔係我

我建議擔遮都要考牌 唔識擔既隨時拮死人

班垃圾懦夫鬼有能力對付真捍匪咩

你班垃圾濕鳩飛虎隊去到外國死撚曬啦

應該咁講香港唯一嘅捍匪咪就係佢哋囉

全世界都改變緊規劃同監管黎引入呢啲利民新科技
特衰正苦就死禁爛禁唔肯與時並進

咪撚放寬，香港咁撚細，仲要比電動車行，成個支那咁

狗屋

咁都告4條
唔差在打埋佢一身啦

電動輪椅呢

打完再告暴動 阻差辦工

我覺得掉番轉
香港地小,搭車坐幾個站都要塞到仆街
改用電動滑板車有助減輕交通擠塞既情況,
你話撞到人,限速係其中一種方法減少碰撞,踩單車都好高速啦
二來屌你老母正府又話攪環保,依啲可以減少碳排放既野又唔撚理
香港啱唔啱用好睇有冇配套,
仆你個街老屎忽港共就一味掛住係度奶共囉油水攪屎棍離撚晒地正經野就唔做

都唔知係唔係砌手足生豬肉

入去元朗國大撚把比你捉啦

依家有三種 電板 風火 高速電動輪椅
1.警賊唔敢拉製造商 因為大陸好多生意 只會拉市民同小商鋪交人數
2.好多電板差電時過熱爆炸,另外6千蚊一部短周期產品風險太高
3.法例要修改,另外香港d地太差,電板唔岩用

電動可移動工具不宜與一般汽車共同使用路面，亦不適合在行人道或單車徑上使用，在道路、行人路及單車徑上使用

咁其實可以係邊用

支那人既電動車係咁

仲有襲警

創科局局長十幾皮一個月
都唔知有咩做
日日返去玩手機？

私人地方
垃圾解釋

全民玩電動輪椅 睇你點捉我
重有得坐添 唔洗企

做野？
佢地咪又係做樣

落後如NEW ZEALAND 人地都俾AUCKLAND玩
香港個創科局真係唔知有咩用

出黎示威仲衰撚過打劫

該名男子涉嫌駕駛未有登記車輛、駕駛時沒有有效駕駛執照、沒有第三者保險而使用車輛及駕駛時沒有戴上認可防護頭盔被捕

係差緊條瘋狂駕駛 就集齊哂

但掉反轉講。。外國啲路。。鳩揸都唔會撞到人喎。。

Exact7ly

咪ON9啦 你去過AUCKLAND未 又山路 果邊D路又多人
咪又係個個咁玩

其實電動滑板車真係幾危險
d人係行人路,又開得快

好心買左有玩緊果d, 可唔可以玩得小心d 呀？
自炒死已經柒仲要累埋其他人無得玩
開慢少少架車，自炒都死唔去啦
本身未出事之前d 狗都懶得捉
利申 自己都有架

識玩一定玩電動輪椅

所以要當佢汽車咁要上堂考牌
一味捉但唔禁入口解決唔到問題
愈黎愈普及嘅野都唔諗下點推行 on99政府

有次有條白痴勁高速咁歡面衝埋黎,嚇到我退左2步大約斜波T字位
我上緊去佢由左向右駛 痴撚線
我真係屌佢老母

元朗D圍村牛屎仔，日日踩電板車，

喺球場，行人路飛黎飛去，

又唔見你捉？

果到元朗國來 大家唔同環頭 佢地管唔到既啦

真係講就易 部野個車速一開始真係唔算快 同埋我試過玩都唔敢揸咁快 真係好易炒 如果以我平時既車速啲狗跑過黎追應該追得到

其實應該係地區性問題 你係西貢新界果d玩 冇人會理你嫁wo

同埋要戴頭盔

咁撚大地方, 邊有人會理你

係英國都係犯法

仲要好多大城市都開始ban

陣間佢為左捉你, 開實彈左撚~?!!?!? 典算.....

Singapore

其實塞車同所謂道路安全問題都係可以透過提升硬件，即係道路設計，同埋軟體，即係道路使用者意識，黎解決，係，可以話我講哂，但事實真係咁。

多啲唔斷開嘅單車路，多啲單車泊位，等人可以用電動車用單車，可以減少碳排放，提升市民健康，減少馬路負擔，少啲塞車。

promote一定嘅用路習慣，達至共識，例如左上右落，永遠靠左行，超前先行右邊，咁車同人都可以有效啲咁使用道路。唔好胡亂切線，要均速行車，太多切線係其中一個導致塞車嘅原因，喺多車嘅路面係咁加速又剎車又係一個原因，外國大學已經做過sinulation做過研究去proof哩件事，大家可以上YouTube搵下。然後...打燈啊，轉線次前望一望啊，其實連行人都應該咁做...實在太多盲毛冇啦啦轉彎/切線，都係可以引起意外。

人先係引起意外嘅最大原因，所以唔係要禁哩樣果樣，係要訓練人去利用科技利用物件，就好似要教識人坐廁唔係用黎踎嘅一樣。

香港人使用道路雖然冇大陸或東南亞咁差，但其實都真係要惡補下... 大家都實在太躁底了，咁樣好易有意外... 又或者，哩個可能係社會問題，唔係道路意識嘅層次啦...

唔該捉晒果欄啲電唧車先啦

tesla?

邊度都唔得 私家路除外

公園玩又會俾保安趕....

建議巴打可以落場試下

死黑警

人地大城市係咁喎...........
你真係覺得同香港好大分別?

半夜樓下見過, 可以好撚快嫁(好似係

7.21~ 唔見人~!

No start date has been announced for the implementation of the regulations, which include a minimum age of 16 for e-scooter users to ride on cycling paths. Those under the age of 16 will have to be supervised by adults.

Before riding on cycling paths, e-scooter users will also have to pass a theory test – a requirement which will be extended to electric bicycle users before they are allowed to ride on cycling paths and the roads.

單車比較少在行人路飛

私人花園

HK市區密度 30000人/平方公里
AUCKLAND市區密度 1300人/平方公里

咁都叫唔大分別

識行識走唔等於可行得耐走得耐。
有d傷殘或正在康復人士只能行十分八分鐘就要抖一粒半粒鐘。
而且，濫用輪椅或盲公竹(無病扮有病)遭揭發可被告上法庭。

點解唔告佢暴動?

其實個問題點解唔發牌監管
一係你就有本事查封哂水貨店
都係個句，你要玩，但被人捉到都冇得怨

有法可依先會長久
下下用地區黎做藉口只會越黎越多問題
好似僭建咁捉唔到或者淨係捉市區都係冇意思

可能因為係黃絲

佢咪引用滑板車嚟拉返你用滑板車囉

去同steve job 神交

呢個贊成，仲要限住上限時速唔可以過 4KM…你跛既憑乜野要求自己移動速度快過正常人？

其實呢 用下個腦諗下 都知依個世界每一個城市有CBD有DOWNTOWN
依D地方或者唔夠香港中環/旺角人口密度
但同香港普通一條街既人數應該差唔多既

自己睇片啦 我都費事講太多

popo遲D若唔使維穩卜頭就會轉去做大陸雞隻管理隊.
同豬奶個發展趨勢一樣.

auckland個lime係12月2都被ban喇
收到email話會removed from auckland

換左另外兩間新上去
多左兩個頭盔 限速15KM 繼續玩得

派幾百萬俾八段錦app developer

其實係因為早兩日死左人

2019年12月2日星期一
下一篇上一篇
男子騎電動滑板車自炒亡 個多月內第二宗 (23:12)

其實我唔明政府個諗法係咩 因為死左人所以唔俾玩
點解唔係諗下學下新加坡 要考牌 16歲以上 規定要係單車徑戴頭盔先玩得呢

你自己睇啦, 香港CBD係觀塘呀

又一5毛

呢個真係要拉 以為自己返左大陸咁 香港路窄人多 根本唔啱玩

屋企附近成日有個廢老橫衝直撞仲要bu 9人唔讓路比佢cls

講到好似有火箭引擎器咁，一啪就標走。

法例永遠跟不上科技 自由城市應該自律
高調嚴打市區再加狗官強烈建議已可解決
下下立法咪變左鬼國囉 好似電單車係深圳絕跡

要醫院發信
變相規管醫院唔可以亂發
唔行得耐都叫行到
輪椅原意係比完全行唔到既人用
一個人唔行得耐仲完全倚賴輪椅
佢既病情只會越黎越差，加快佢行唔到
所以要比佢行下再抖下先岩

尋日老母話比我聽喺東張西望影到 深水埗好多道友
一地都係針筒
屌你老母反而無人捉
捉電動車 屌你老母!!

完全唔係理由

交通工具唔可能零意外
單車年年都有致命意外唔通都要禁？
其他交通工具仲危險
但係都發展出一套機制去降低風險同令使用者負責

你一係完面禁止售賣電動車
一係合法化規管

而家一個邊準人賣 一邊係無力執法
係隨便重罰一個人叫做咗嘢
純粹睇下邊個唔好彩

同uber 問題一樣 用重典去威嚇
完全係逃避立法規管嘅責任

政治問題唔用政治解決 只係恐嚇去解決
香港永遠唔會進步

打劫琴日捉左啦，依家呢D車真係隨時撞死人啊！

屌，我平時會踩普通腳踏滑板車
一陣會唔會當我踩電動，拉鳩埋我

考牌咪即係運輸署。
咁更加唔可以喺單車徑同行人路踩。
咁咪仲死

呢個係歸路政署，路政署對於所有新科技都係100%反對，少做少錯

佢連車尾指示燈唔係閃閃下都想唔批落地